[破局&勇武] 對家用犬隻搞白色恐怖 我地一樣可以用犬隻搞番轉頭

唔好打狗仔啦, 狗狗明明好可愛

我屌開錯台啊, 係動物台先啱

大家參考下歷史，點解70個韓農都可以咁勁

3:00 有鐵馬陣既砌法，其他十幾分鐘係攻擊手法!

why 負評

繼續打不還手

打狗對香港人黎講太潔癖，但其實咁多人邊個打都好都拉唔到人

班P牌睇唔到就負評

人多混亂時先做得，包實晒做完無色認

Agger
但是今日見到甘樣, 犬隻咬人只會更大力

啱，對準政權
藍絲只係一班擾民嘍羅

連登有沒甘多P牌同和理非

推

需要解密嗎?

大家竟然如此愛護犬隻

一人一腳踢佢啦仲驚

正解

我哋只差一個心理關口

班犬差啲推左手足落天橋仲唔夠

繼續打不還手只會灰機

啱，制撚死佢，
但唔好因爲仇恨私了🙏🏻
會害死大家
私了左外國唔敢介入

泡菜好撚勁

勁撚到仆街，當年老豆出去食花生，睇返今日勇武派話似玩Minecraft咁

想法不錯 驚唔驚認錯

睇反應 是人就大大方方

推啊

再見到有和理非
即場反駁再拉開佢